毅進警入隧道，猜一物

撕紙狗

10/10

10/10

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

一gag到個下噴左出黎

樓主天才

好撚高質

<= 可唔可以整個撕紙版？

武力清牆

我平時好少畀高分

但係

10/10

屌

10/10 估唔到

100/10
樓主係天才

毅警

10/10

第一次俾咁高分，希望你唔好驕傲

笑撚死

魔警